覺唔覺處女有一種特別嘅氣質，一破咗就冇咗

係純潔嘅氣質

非處就點都有種庸俗嘅感覺
嗰種清純嘅氣味一去不返

你心中有屎咪見咩係屎囉巴打

係你睇唔透啫

一手同2手嘅分別？

屌非處女都好過樓主係屋企打飛機

係同喺唔撚識分呀？

買新野都有包裝啦 都靚d啦

认到米得lo放鬆Dla

返大陸啦

覺唔覺女人生左係有一種特別嘅氣質，
有D人生一個還keep到，
但生2個、3個就一定有陣C9味

唔使生，破咗處就少咗嗰陣純真

咁你點睇劉亦菲

好臭汗酸味

處女喎

小多士仲未入嚟？

極端例子

咁你溝到處女未？

ex係

踩過單車果d多數無氣質又唔純真，你9知佢係唔係處咩

睇氣質點分處同非處呀

你廢啫